從前有一個人

佢叫做小明。有一日，佢死左

佢死完又翻生，見左個女人喺河邊沖涼

條女好似幾大波咁 埋去望吓先

點知條女一擰轉頭
仆你個街如花嚟嘅
小明又嚇撚死左